★支拜：別讓GME散戶跑了！

美國已全支化

GME風暴｜Robinhood限制50隻美股買賣 星巴克通用汽車都有份

又限
Biden 一上場 Deepstate無皇管

我因為等緊Sofi 開戶
已經錯過GME

權貴勁想係美國行支那模式
永續財富權力共同體

有冇人認真覺得gme真係會上到32857

本身係怕佢破產上唔到
依家覺得會因為一大堆詭計搞事

我都覺 話就話破產有銀行/證商包底 但實有方法比佢地甩身 老實講成2萬億

The big long

美國嗰邊d人對gamestop 有情意結（類似香港巴膠 鐵膠）

唔似Lihkg財經台當係賭檔

結算番大約$2600 港元一股 , 當參與一個時代革命囉

美國人容許，係抵撚死